《金刚公司与最终用户合约》

卖方：美国金刚公司（IT-029, LLC）

买方：您

<strong> 重要提醒：</strong >

当您点击<strong> 巳经阅读并接受《金刚公司与最终用户合约》条款 </strong>时，则意味着您已经同意并接受本合约的所有条款，且在本合约上签名、合约生效。


一、关于卖方

卖方金刚公司（IT-029, LLC）是依照美国法律设立并合法存续于美国的一间信息技术公司。

其主营业务之一是帮助全球用户安全上网。

公司地址：kkVPN IT-029, LLC
2770 Arapahoe Rd Ste 132 – 1052
Lafayette, CO 80026, USA

公司官网：atozitpro.net

公司电话：+1-805-738-8520

公司电邮：cs@a2zit.us
<jim:改为：cs@a2zitpro.com>


二、本合约所涉及的卖方产品和服务

1、本合约仅涉及卖方的[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)和[ VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)。

2、目前在售的[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)和[ VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)：

- 金刚第2代产品 [ 金刚App ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)及[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)

- 金刚第1代产品 [ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)及[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)

3、卖方的所有[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)均免费供应；卖方仅对经由[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)向[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)提供的[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)收费。


三、卖方产品和服务的价值

使用[ 金刚VPN产品 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadder.md)和[ 金刚VPN服务 ](/LadderFree/kkDictionary/KKServices.md)：

1、将帮助[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)隐藏、保护其IP地址、地理位置等个人隐私信息，使其所访问的网站（不包括地图类网站）无法捕获上述信息；

2、将帮助[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)隐藏、保护其所访问的目标网站的域名等信息，使为其提供Internet接入服务的用户本地电话公司及第三方无法捕获上述信息，无法对[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)进行上网行为分析

3、将帮助[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)突破第三方设立的旨在阻止用户访问某些网站的[ 网络防火墙的限制 ](/LadderFree/kkDictionary/FireWall.md)，使其在Internet上畅行无阻，自由上网；

4、将加密[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)与其所访问的目标网站之间、[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)使用社交媒体时所传输的全部往来信息，使第三方即使采用当今最先进的技术也无法破译，从而保护[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)的隐私和安全
 
5、将帮助卖方的公司（或非公司组织）用户，使其员工有能力在机场、酒店等公共场所穿透公司自己设立的[ 网络防火墙 ](/LadderFree/kkDictionary/FireWall.md)，完成身份认证，进而访问公司内部网。


四、合法与合规

1、卖方反对利用卖方产品与服务从事违反美国法律、国际公约、买方所在国家或地区的法律的一切行为。

买方承诺：将严格遵守本条款。

2、卖方反对利用卖方产品与服务从事侵害第三方权益的一切行为。

买方承诺：将严格遵守本条款。

3、卖方反对买方及买方下属用户侵害卖方及卖方员工人格、声誉、利益等权益的一切行为。

买方承诺：将严格遵守本条款。

五、卖方对买方及用户隐私的保护

卖方郑重承诺：将严格按照美国法律对买方及用户个人信息及用户使用卖方产品与服务过程中产生的数据永久保密，绝不泄露给第三方，比如用户所在国家或地区的政府、司法机关或其他机构。

该承诺不因本合约的解除而失效。

唯一的例外是：当美国司法机关的执法人员持相关法律文件要求卖方提供上述信息或数据时，卖方将不得不配合。

卖方的上述承诺，既是基于商业道德，更是基于美国法律对个人隐私的严格保护。


六、卖方义务

1、遵守本合约的所有条款

2、向买方提供合格、有效的产品与服务

3、向买方提供与卖方的产品与服务相关的资讯


七、买方义务

1、遵守本合约的所有条款

2、支付因使用卖方产品与服务而发生的费用

3、收取卖方的电子邮件，必要时作出响应

4、从移动电话上收取卖方发送的验证码


八、免责声明

1、卖方不承诺自己的产品在任何网络环境中、任何设备上、任何时间、任何地域都能有效地发挥作用。

2、当卖方产品不能有效发挥作用时，并不意味着卖方对买方承担退费责任、赔偿责任。

3、卖方产品供买方先试用后购买。买方应利用试用机会确认卖方产品在买方设备、环境中能否发挥作用。只有在买方确信卖方产品在买方设备、环境中可正常运行时，再行购买。

4、卖方不提供退费服务。
<Jim: 卖方不提供退费服务，无论是购买服务，积分或者使用积分购买服务，都不提供退费服务。>

5、买方或买方雇员在使用卖方产品与服务的过程中，若遭受设备损坏、数据丢失等损失，除经买卖双方均认可的权威机构鉴定，证明该损失完全是因使用卖方产品和服务而引发外，卖方不承担任何赔偿责任。


九、合约的生效与解除

1、合约签署与生效

当您点击<Strong> 巳经阅读并接受《金刚公司与最终用户合约》条款 </Strong >时，则意味着您已经同意并接受本合约的所有条款，且在本合约上签名、合约生效。

2、合约解除

A、自然人用户

a、使用金刚第1代产品[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)的用户解除合约时：

给金刚客服邮箱发送邮件“解除合约”，则启动合约解除流程

b、使用金刚第2代产品[ 金刚App ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md)的用户解除合约时：

卸载金刚客户端即意味着解除合约

B、公司（或非公司组织）用户

需另签协议以解除本合约
